大家有冇參考書既網推介

呢黎就黎開學
見自己果科有reading list 想搵定啲參考書黎睇
但係係z-lib 搵唔到
請問大家有冇其他網推介？ Thanks
早大半年我記得睇過個post 都係推介參考書網
但係我搵唔返

自推

libgen

唔該曬

大家重有冇推薦
集思廣益

Library genesis應該已經好夠

理工科參考書libgen上如果無公海都好大機會無

咁即係都好渺茫 我係lib gen 都search 唔到